俄佬冬天鍾意飲vodka唔係冇原因

啲咁嘅天氣飲vodka爽到仆街
朝早起身食早餐時整返細杯個人即刻暖返又醒神

建議將成支掉鳩落冰格(唔會結冰) 朝早飲時咩都唔使加 同唔使加冰

有品味

but要天氣夠凍先至有呢種爽同成身暖曬嘅感覺

個人暖咗係錯覺嚟

當刻感覺係暖咗，係爽嘅
其實個人係降緊溫

深入淺出–熊貓渡過寒冬的一道妙計

同啲熊貓一樣咁撚蠢

應該咁講 酒精比身體吸收初期會心跳加速體感溫度上昇之後慢慢身體溫度會加快流失 所以要著足夠衣物同保暖可以減低